# ENSIBS-S2-Web
Module d'introduction au Web.<br/>
Ce module fait partie du cursus Cyberdéfense par apprentissage de l'ENSIBS à Vannes.<br/>
Cours présenté par Frédéric Linot.<br/>

Projet réalisé par xThaz.
